屎萊姆搬新屋

間屋咁鬼大 要幾多錢

搞次所謂youtuber聚會 一次都呃幾萬啦

唔止啦
佢平時一條廣告片都幾萬啦
一次聚會 咁多贊助..

唔撚想知阿

值得討論？

有d 人你係永遠都唔順眼，一眼就知好撚憎佢，呢條撚樣就係

想呃人禁入去?

佢仆街死先放上黎啦

多得你班垃圾繼續睇，d咁既垃圾先繼續呃到飯食

死左話我知 會去佢channel 恭喜

傳聞話屎萊姆話搬，然後屎嫂投訴用無謂錢？

然後屎萊姆就話「是但喇，錢好易搵, 拍下新地方又唔洗幾多錢，將條link 再放上連登比d 傻仔禁兩下就番黎。佢地一定會睇晒。」

唔知係咪真 ， 傳聞黎！！！

無人想知

關我地L事咩？又唔係我地搬

佢宜家咁樣真係好柒，扮曬型咁。污糟邋遢就有佢份

年幾兩年又搬一次 無錢買業主加租屌佢走啦
乞兒咁⋯⋯

比人屌得多
次次都叫埋支那妹一齊拍片
仲火速搵埋隻狗返香港救亡
做返個好老公好主人形象

咪撚CLICK幫佢賺VIEW

邊到黎 個景幾正

今次幫地產商定係裝佬賣廣告？

正宗仆街黎，仆街有樣睇

個景幾正
邊度黎

知唔知租定買？

做YouTuber可以咁有錢

似 荃灣 爵悅庭

睇晒成個post但無click條片

之前成日chok樣已經頂唔撚順

而加仲要留埋鬚

聽講大 J 都好憎佢

佢個樣真係頂唔順...唔知D人點日日睇佢D片....好撚噁心

唔撚想知呀 快撚啲死撚咗佢囉

負評數量極多

講還講 咪撚貼link

柒到 唔撚剃鬚

賣港賺大錢
仲日日扮窮

一句講哂 佢老婆比你屌 屌定唔屌
唔屌
屌

個樣真係好撚柒衰,
咁都有人睇

又喺打手
btw 冇人想知

住到三房單位, 真係好搵

爵仔好平租咋喎
工廠3寶 3房2皮左右姐
佢死好命 俾佢搵到間靚裝既
如果業主衰唔裝下修
都唔知點住人

爵悅庭 高層有裝 應該兩萬二三蚊租

關我撚事咩

樓主條on9仔睇埋d弱智片自己睇咪算囉

一蚊厚d定間屋厚d?

佢擺明想學人留喇

呢D胡SO肥閪阿叔唔知睇黎做乜

無禁入去睇
就咁望張圖
條撚樣仲柒過金鐘果班

之前唔係話佢係大陸住嫁咩？
定而家搬返黎香港住？

利申冇睇開

佢幾層樓喎傳聞

無人想知
樓主狗屎垃圾都開po啦

我真係好想做YouTuber可唔可以教下我

個樣好核突

樓主點解開個post叫人睇佢d片?

傳聞佢老婆個B唔係佢......

兩個本身ust都勁既

咪撚分享佢d片出黎
屌你老母

佢俾狗屌我就入去睇

其實佢點樣起家
我一知有呢個人存在
佢就已經好撚紅 其實憑乜

俾屎屌過唔屌

佢幾時死
個樣真係一望到就覺得好乞人憎

又佢狂拍支那野就冇晒興趣睇
以前神魔咪幾好
樣已經唔係好睇 仲要走去留鬚 都唔知搞乜鳩

之前有post講過佢老婆知佢出去搞第二個
都唔知真定假

條垃圾有冇講過反逃犯條例？

淘寶就有....逃犯
人地藝人來嫁有包袱嫁 咁易講政治咩

問過果面地產鋪，佢個單位大約25k租

唔係黑心
老婆大肚 不宜動土
搬動家具...

奶共狗 連大j同笑波子都有講

曲線宣傳

下下都淘寶 新香港人

租都好意思曬命？
買到就話你叻仔喇
正一垃圾

Youtuber根本借唔到高成數mortgage

垃圾

兩個都係垃圾有乜所謂

點會搵唔到錢啊！ 睇太陽哥都知咩事

Show Blocked User - IronFist

廣告多係真
但廣告費可能冇幾萬咁多
不過呢條友乜嘢垃圾廣告都接

識朋友睇完佢哩條片

淘左個一模一樣嘅氣炸鍋落黎

佢話個鍋鬼死咁嘈
仲要個鍋內塗層勁廢
用幾次就起晒粒粒

次次完用都勁大陣攻鼻嘅氣味
一聞到就咳
用多次都唔知會唔會生cancer
之後索性dum鬼左佢

大J可能話佢話得冇錯

屌你可唔可以咪撚POST LINK
正一仆街

驚閪？

你㩒入去睇佢咪有咁多錢囉

佢啲鬍鬚勁撚核突

唔好乜鳩狗屎垃圾都放上嚟ok?
On9仔小學雞先睇呢條友

我講錯
佢地就咁拍片sell大約2萬

微辣個班咁拍小故事大約6，7萬

啲鬚想點

屌樓主
咪撚貼link 幫人宣傳la 仆街

日日揾kisa夾腸

完全封鎖樓主

邊止阿

你朋友係咪唔識用部機
我阿媽無睇片但係買左
無以上呢D事喎

好懷疑樓主就係個條垃圾youtuber
見無人睇無收入就放上連登呃點撃
大家唔好睇

PK, fake左入去片睇
點都比返個負皮

係荃灣西，近樂悠居個惠康定唔知百佳見過佢

銀行未必肯借。

一開始都有睇下佢D生活片 睇下睇下點解咁多開箱乜乜柒柒
以為自己睇緊宣傅易 之後不了不了

咁係幾多？

屌你老母垃圾都貼link做乜鳩

關我撚事咩屌你老母

屎萊姆搬屋關你撚事咩，你諗下香港嘅問題好過啦!遲早到你俾人搬，睇下你仲屎唔屎得出聲

已完全封鎖屎萊姆

人如其名 成撚篤屎

同youtube 8 唔撚fd 喇咩？

唔算話真係好大姐

條肥閪有乜好睇

之前唔係傳佢過加盟英皇有200萬握手費咩？

爵悅庭 3 房大單位, 800幾呎, 叫緊3萬3租

香港人係咪咁撚悶，要浪費時間去睇個樣衰肥佬嘅垃圾片？

大J話佢咩?

block咗打手

叫自己做屎嘅，屌你老味都唔慌正常人啦，樓主仲係度宣傳佢把撚咩

垃圾lam共屎萊姆 收皮啦

搬屋都拍片？
咁佢老婆第日生 會唔會入埋產房做直播

佢租定買

WHO

肯定會

生件唐嘅 我真係恭喜你呀

雖然大J都好on9，但係冇舊屎咁做作、咁乞人憎
起碼都係一舊回收得嘅垃圾

真係有咁多 香港influencer youtuber真係搵唔少
屎萊姆呢d level出個ig廣告post已經萬幾兩萬幾 拍youtube廣告仲多，四五萬起跳
利申：做過pr問過好多influencer價

香港啲youtuber個個以為自己上咗神檯，廢噏一輪化吓妝食兩啖就以為自己係kol...喺度呃神騙鬼掠水，不知所謂

無辦法 依家係social media時代
個個都係睇ig youtube 大趨勢下呢班kol自然受廣告商pr青睞

睇大賓周都唔睇佢啦
屌佢都廢閪事

遲d個bb出世肯定又接勁多bb產品廣告又利用埋小朋友

樓主 我屌你老母臭閪 死全家

大j唔妥 係另一個
對佢係唔熟
之前好似講過

關我撚事？